邊度有得驗自己係咪 ADHD

成日坐唔定，專注唔到
有冇巴打知邊度有得驗／測自己係米ADHD？

申利： 16歲